大家覺得95年既人應該搵緊幾多？

95年 應該大部分都fg
今年大家都22歲

大家覺得一個fg既
應該搵緊幾多？

點為之多 點為之少？
專科當然多
但普通人呢？

非專科 叻少少應該有18k 以上？

請問做咩野 18k

有啲94仲讀緊書wor

大部分呀

地盤佬40k

考入AO 接近50k per month

你點解唔直接問fg咩價呢

仲讀緊year 3

絕大班95朋友出黎都係萬三,四

比d公司係到壓

吹水大會又開始了

20

20k 工程fg

13k audit仔 10月開工

850/day

準備入大學咋

有d人中學未畢已經出黎做野

已經唔錯

feel到

27K

讀完中6無讀 做廚做左4年 25K

利申:我朋友

ive grad 30k

係做到牛咁先有

ot就唔太清楚有無補水啦

大公司？

13k pr agency ot無極限

20k fg工程

洗緊屋企人錢 fg再繼續讀上去

其實我地呢代好慘
經濟唔好
物價又高

以前 父母果代
只要慳慳地 已經買到樓

我地呢代 根本就係出黎還樓債

起薪點愈來愈低

IVE FG 35K

應該20k咁上下

35 K

成班係到鳩吹

除左專科政府，大部分fg都係13-15k咁上下

出來做狗

除非你係專業畢業先咁高
依家身邊朋友都係18-21左右咋
行申20 K

200k-300k左右，黑市軍火

好不安，報驚

96年，做緊ptbf
月薪40k

500k
自己創業

已報警

lm

ibank 55k

警察 23k

最少20k up

有無蛇王？

29k only

返咩工？
al幾多日？

半工讀， 17k 咁上下

搵13k

14k

身邊有幾個96 frd做地盤，而家都搵緊30K

fg min. 5m

失業 0k

中銀

你人工定價幾多？

30k above 近40k

利申：真專科畢業

16k

唔講得？

$1000 炒股

加油

係真唔係呀 咁多年fg出嚟仲係13-15k？

我93年，搵緊5萬2一個月

我朋友讀專科 約左份24k
我就啱啱send cv去一份12k

95000

2m>?

唔retake repeat 入degree先岩岩grad

get錯 自膠

醫科咪有
不過95出世既下年先gard

13 年DSE有8萬個考生
你會期待10/80000
充滿希望

陣間報警舉報軍火佬

好多人ugrad做緊12k

正常最少20k 啦

i大畢業 搵緊19k

唔係專科畢業既 基本上都上唔到15K

80k真係好基本

又開吹水大會
有鳩用咩齋講
糧單呢屌你老母

12k嘅人會覺得講出黎好柒 平均都吹大1-2k

吹水大會又開始

95今年grad喎

平均24k

一個朋友做測量30k
另一個朋友做裝修學師 18k

35k 私院放射

有20k已經好好

23k fg

15k

個個咁高人工做緊咩

30萬鎊週薪

18k

呢D POST得呢幾類人留言:
月入少 有家底 (利申有XX個單位收緊租)
高學歷 專業人士
少數既轉工轉到變高收入
同埋係尼埋係屋企FF毒撚

醫科讀多年啊

Same wo audit dog 同志

連登水平,起碼60K

Fg 9.5k

得個爛鬼hd 晚上返多份 18k

非專科做左1年16k,準備緊send cv搵過第份

唔洗訓？

搵13k
屋企資產～4000萬

想象力～over 9000

你確定80000人都有能力/興趣考AO?

應該計埋全香港一半人口

補充下，想搵過第份有7成原因係因為高層權鬥緊

仲要第二年就60k

工程fg 9.5k

佢問緊95

搵緊15k
等緊做入境

起碼成世少左失業煩惱

我下下星期去考入境體能
但暫時睇 應該fail

仲唔洗OT

100k左右 係Daddy間公司做

1萬4千 室內設計撚
ot無極限 自己攞黎
想去外國 但唔知顧邊樣再讀冇意思
錢又搵唔到幾多 但又餓唔死你 屌

小子太年輕了
邊個話入境冇ot

典解可以咁勁勁豬嘅

純理科
14K
12日AL
無OT
星期六長短週

見到做6/5.5日已經blacklist得

點解覺得自己值多過萬三四先如果唔係專科講真
咁多大學生 大公司開既junior post 又唔係多
萬三四都幾合理講真
利申 fg

25k非專業人士

17k
今年fg

上次22k左右
而家19k 辛苦工
得中6畢業 會讀返書搵機會升職

返到10點姐

做乜會少咗

14.5k
fg

聽講醫科fg都係2xk定3xk

Ive 19k

有咩真專科準時grad
arch/law

Law要5年
醫要6年
所以應該係下下年先畢業

20k

教育界行業fg
21k

係咪每年跳point？

1k3 已經搶往做

識人93 仲讀緊HD

assume HD year2, 即係遲咗5年姐都係

2x k
政府工

垃圾HD grad左兩年
仲搵緊13k

12k 文職
5day hea工
準備quit

專科 29k

13000

應該係，跟政府

即係唔會特別去升職？

Soc sci FG
工都未撚搵

天天過退休人生

頂你唔係掛我year1暑期工都萬二，同同事講佢地仲話咁低都做
咁嘅價我三年後grad會唔會都係呢個價

梳囉

年薪最少 50萬啦

完美示範衝出黎
問緊95呀柒頭

萬八

2m幾

仲讀緊書 專科

95 年人工中位數好似係萬一

😞月薪四五萬

邊有得睇

5m
Fg做緊華為高層

大學degree fg 失業無人請 有冇人接濟

咩major

冇父幹，要向上流，理應22k
當歲數乘1000
當中10k普通打工，12k係自己生意(有發展空間)
你可能問點解fg已經有自己生意
答案係呢段野頭3個字
一入大學，你應該要明白自己同啲中產同輩唔同
4年黎，玩應該佔小部份，大部份時間係用黎搞生意
亦只有創業，可以令你快速向上流動
如果係呢種覺悟，又讀文社科，咁就收皮啦

巴打好醒 我太遲了
巴打做緊咩生意咁啊

60k

個個淨係識係到番牛工
又要怨人工低
今時今日咁多投資途徑
乜撚野都唔學下 大學淨係識係到飲飲食食
要唔接受新事物 咩都怕輸怕蝕底
抵你窮一世

終於有個正常人係到

但係over 90%嘅startup都會係3-4年內收皮

起碼都叫試過呀 功課做足 了解個市場需要啲咩 start up根本唔難

中5開始玩股票學投資
第一桶金都係自己番暑期工既錢 唔好同我講無錢學投資攞去買依樣食個樣
三年前year 1開始接觸bitcoin
個陣無人敢玩 同身邊啲fd講個個話我on9
我無理佢地 不斷研究 做好功課 再慢慢投資
依家黎緊year 4 已經想唔讀直接出黎搞生意
每日賺緊1萬 而你地仲係到on99咁打牛工

大家一樣年紀 真係唔好怨

咁年薪咪3.6M

95 top0.01%神人

今年civil爆曬煲喎

95巴絲好
商科 28k

28k?
咩工

堅爆wo
你揀藥劑仲好搵喇

上年HD Grad
第一年份工 17K
黎緊轉份21K既
但生活得唔開心

Ive grad 20k up

反而想知al幾多先叫正常

未grad

Ive 20k eng fg

12K 14月糧 18AL

攝記9000銀

95年 16-22k 地盤撚 近期好懶返唔夠20日工
身邊有個朋友94年讀u個時就自己搞生意 由ig shop起家到而家每月大約30萬營業額
其他95 94嘅朋友多數做緊廢青/返散工 佢地話每個月搵幾千夠洗未算 最緊要有自由 開心就得

受我一拜
同身邊人講想學投資個個當我9up同笑
借問聲巴打點樣開始學起？因為我數學好差下但又想學又唔知點學起，同埋得萬幾係手都係暑期工搵返嚟

保守估計差唔多 其實真係唔難
依家開始的起心肝學投資
你都可以唔洗咁辛苦

你地咁低人工點生活
利申 25K 14月糧

22k , mt

最直接咁學一定係狂睇youtube同埋財經新聞
Youtube既資訊量真係太過underestimated
個個淨係識睇MV 無人真係去睇下其他人教啲咩
新聞係for你自己養成一個習慣去吸收資訊 同埋儲市場經驗

係認真想學既可以tg我 我唔介意

@Learnhowtochill

唔該曬巴打

which agency

非三大中文系

我估係大行mt

就係你班撚屌搞到個價愈做愈賤囉
覺得萬三四好撚多錢？

你咩撚都唔識
識少少既 都有2nd up / first hon
係咁既正常都搵到工
成績又差 個人又唔presentable做唔到mt/大公司
咁唔怪得人架喎

搵緊15
有外快上到30
工程

真心勁
外快都係工程類既？